Zeg nog een woord - een enkel woord - en Wemmick zal je je geld teruggeven. "
Deze vreselijke dreiging zorgde ervoor dat de twee vrouwen onmiddellijk afvielen.
Niemand bleef nu, behalve de opgewonden Jood, die de rokken van Mr. Jaggers 'jas meerdere keren op zijn lippen.
"Ik ken deze man niet!"
zei meneer Jaggers, in hetzelfde verwoestende stam: "Wat wil deze kerel?"
